[I/A/PC] 夢幻模擬戰(17) - 艾爾文世界第一 不滅的輝光

官網：

最新消息：

粉絲見面會：11/18(日)香港場，地點 Versus Stadium 電競酒吧
報名頁面

新增限時召喚卡池：「傳奇的匯聚」

--活動時間：新開放時間11月8日10:00~11月21日 23:59(原定開放時間11月6日10:00-11月19日23:59)

--SSR級英雄利昂、雷丁、艾爾文出現概率提升！(已調整)

首抽開局推介:

帝國陣營 - 利昂 (新手限定池, 首抽中可以照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (新手限定池, 首抽中可以開局)

新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超招再有額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們

Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你

Q: 有冇 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 買體幾石？
A: 每日40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到40後先買少D
睇返自己經濟狀況決定

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話論：最好買哂3隻 現實:勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 想退款，會唔會被 ban account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人。

Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

1001開post :

跨服好友List：

推唔郁7-3精英
好撚硬隻水兵

對唔住
頭先開錯台

水兵最煩係招馭水 狗技黎

雷丁成日去送死

刷完附魔，雪莉4件都係*%攻
因間試下去到幾攻先

25世界第一

我係艾爾文世界第一打手

我見到毒巴開錯區...

我認我係垃圾，過唔至精4-6，最快要12回合先過到

雪莉用流星ok?

高LV再返去推

我用滿月

爆擊好似係1.3倍傷 大陸仔話推攻好過推暴

我冇研究過

加唔加到名 唔太識用

打55雷龍打左十場一件裝都唔出
大陸仔又話10~20場會有1件

無獎勵照打？

難得幾個post後仲有人記得,岩岩試左加到

補充返係火龍
係呀 刷鎚仔搏出SSR裝
D體唔知用去邊好 唔想掃時空料住

好那賤

我之前開post有放post頭
但好似加唔到名 見咁耐都係得你一個名
所以直接整個新了

你自己都加左先呀

原來我連第19章都未打
已lv40碾過佢先

放工咁刷下龍都好，打兄貴又無乜效率，刷龍升下裝搏抽裝都好

加左
你係咪無登入呀...

主線好多轉職料 盡推啦

一直都係咁過
所以我見親呢關都好開心...

等左咁耐~走左去打場時空都未見有

我都係 唔洗用腦

我秒開左架

笑撚到GAPGAP聲

好柒

暫時我我隊入圍海恩世界第一打PVP 秒對面隻艾爾文

可唔可以分享下 我升到52LV 轉左45LV果次
用緊50SR武+40飾都用得唔順手 唔知邊到出問題
定係要升埋羈絆

火球克步兵
閃電克騎兵
照計應該秒~高智既話

我跨區好友表
得兩個人.....
好SAD....

妖禁馬修中間未開個個
之後飛左去右上角個個度
唔覺意升左級side我料

全部附魔洗智力或智%
加防唔7要

突然抽唔到野覺得好頹廢生命好黑暗....

要打了...
要打45 d料

你兵用巫女定係法師兵

課完再黎過

我唔想破處女課.....

100抽終於中1隻

中邊隻

男巫~最終目標轉火弩

弓兵先10LV

利昂 玩緊光輝 抽佢返黎外掛用 又無左成千蚊

藍毛毛演唱會要用火弩兵？

幾好 我45LV前冇騎士精神唔鐘意用佢
拎左騎士精神成日都拎佢出黎

利昂咪幾好，用埋蝙蝠爽到暈

mo 買過

見你問左三次 但真係答你唔到

海恩專屬兵種 絕對最強~唯一係要練弓兵種

有FD之前係8591賣ACC過~我諗有保証掛

兵仔用物攻會唔會影響佢出技既輸出

唔同兵種應該會影響戰力

果場多飛兵就帶火弩會克到佢仆街
女巫克魔物
火球克步兵
電閃克騎兵
一隻英雄克咁多兵種,海恩好撚抵練

光輝出利昂都幾好，難委我帝國出雷丁，我要25開gay絆啊

步兵其實係只計劍
定劍槍都計

剩計劍

劍

GAY絆第3碎要幾LV先打得羸
卡撚住左...

我雷丁40過到
但雪莉25都要44先過到

時空8章後尾個幾關冇練海恩，潔西卡可以點打
被人風箏拉死
利昂開左騎精先追到隻

R 卡剩潔西卡未6星

下星期夏日了

我要屌十個

7-7好撚難打..
唔打又打唔到料
隻GAME玩9人咩

夠晒LV完全打唔到料

45lv雷丁料表示好認同

升哂D裝星未?

想請教下大家應該主練咩人好？仲差d咩英？

研究左好耐唔知應該用咩陣營好

差黎明,大波,光頭
/
差25,雪莉,克莉絲

陣營就35先理啦
你抽晒同一個池就得
如果唔係就四不像

兩隻ssr加粉毛推主線同時空拎卷
之後抽今日個新pool
睇中25定利昂
中25就光輝，中利昂就帝國

即係雷丁同皇帝要放棄其中一個？

想問下大波係邊隻？

我見光頭推薦用熔岩巨人，但用落每次會扣血同招灼熱特效好似冇咩用咁 純粹係防高？

雪梨新手任務難唔難做夠去拎？

帝國入面無光頭，雷丁都仲可以自帶超絕加神衛做坦
但光輝就真係無位放皇帝

你每日玩就唔難 人人有

台服都係屌唔過,等佢出日服

咁即係如果唔想浪費左ssr就唯有用帝國同希望中利昂啦
其實邊個陣營勁d？或者優點係咩
Thanks

驚咩呀，我成手光輝都有隻皇帝啦
仲有人人都會有雪莉
結論係你玩邊面都會最少有隻係浪費

38LV覺得打5-1都好辛苦

世界第一入手 利昂又有得加攻了

有咩問題 暫時都跟足陸服

但隻驚大陸整 好似係

識玩一定抽世界第一

55火龍出寄生樹
比邊個好

時空難打但主線易打，成日卡lv開唔到主線

日服仲仆街FGO 日服想要隻英要爆5千起先有

俾大陸公司收購左

成隻GAME 版權已經唔係日本~買斷哂

想問下使唔使再博多隻25 文？
好似唔夠力，雪莉出場俾人秒

38-40LV 打咩都唔順手
點捱過好

升Gay絆，練兵，升裝備

你雪莉邊個比超絕佢

所以我先想博多隻，依家一係出雙奶，一係雙槍

唔夠經驗藥 好想升好多人

無超絕用利昂好過
利昂萬能的
雪梨得光輝同公主會用

我升7隻都夠，你係咪無打每日獎勵

打到100石回體已經覺得好貴
都係想打料升階JA 但係好撚難打

每日兩次後，d 材料差到嘔，唔想打

無聊抽。呢把野如何

你幾RANK

想問下兄弟/龍打25同30
GAY伴30/35 其實跌GE機率係咪一樣??

巴打抽隻奶騎 支援利昂好過la
皇帝 光頭其實夠哂坦

放棄雪莉玩純帝國隊吧啦
冇超絕嘅雪莉秒唔到人，廢左大半

越高越好

PVE 推圖黎講可以用

41，一支彩水升到大半lv

Thx!好似幾型

睇人地士兵d特別屬
會變左睇自己既...

eg.
我隻暗黑衛兵升到lv3
打完人地扣7%血，回14%血
然後pvp睇人地d兵都係一樣7同14%

我51 而且正選7隻 後備4隻

光輝公主聯盟
等奶騎up 就齊了

11隻d裝備咪好唔夠分

我都好唔夠用
都係51

正選齊裝 後備當然冇乜裝 由其係波波同露娜要魔防裝 都打唔到齊裝 得一半

你地雷丁推物防定魔防? 剛剛抽到諗緊著咩裝

今日個POST推得咁快

利昂/劍/騎 畢業武之一

公平咩

今日真係歐到爆 100抽2ssr+10抽中ssr武

唔算畢業啦~利昂畢業應該係藍色惑星PVE 黎講

都好,第一件ssr

both 雙防

有2%已經歐到爆要還神
不過見人話過精選池有暗改機率 比平時低少少
當然無證據 啲人都係9估

平均咁推? 頭著物防甲著魔防咁?

d非洲人特別多藉口

賭博遊戲，願賭服輸

物防先
飾品有sr雙防手

藍色一定要移動 同比人打時無效果 ，各有各好。
我睇d大陸仔都話呢把係其中之一既畢業武

想問下元帥既畢業係乜

元帥一世畢唔到業

真係咁撚廢？帝國5小強齊曬

好似話上得元帥其實就係戰略隊
佢個作用都係做red bull比對翼黎明

元帥要畢業好難，頭同飾都難拎
我淨係得最後之服有

隻game都算有良心
都咁不滿

8591要手續費
買過18000台既野
手續費好似要4百幾5百

打55龍都冇ssr 非洲仔

你福利有幾好都一定有人投訴 因為總有人抽唔到
白貓PAD都福利好啦 次次神UP咪又係屌哂鬼

白貓菜熊齊pool
醉愛白貓

屌完即刻改pool 仲想點

第2場終於有ssr
暗之法冠 波波畢業帽

大家記得打唔贏冰龍既話可以12點前卡龍

屌隻女王咪痴住我啦
我唔想扣血呀仆街，行開啦

我痴我痴我痴痴痴

已經飛住走，佢再動行過黎，好癲

屌你個蟹
見必中SSR中左25文
轉孖妹POOL轉下運
點知中撚晒2隻
我隻雷丁同黎明呢

再抽

唉唔撚抽啦
帝國無黎明
光輝無雷丁
公主無拉娜露娜
屌奶星

你手痕應該追返傳奇POOL賭下利昂/雷琴都好過無啦啦走去抽孖妹

反正無必中既個個POOL都有機會射錯第邊出其他英架啦

咁你等夏日pool好過啦

玩公主

但係最少有UP 如果你話抽乜都無所謂既咁不如直接大POOL

隻拉娜岩岩上左50 BUFF完有740智

爭拉娜同25齊SSR, 女POOL 快來

公主pool
公主pool

公主pool，拍拍拍
公主pool，拍拍拍

公主應該點砌

抽哂，拍拍拍
咁砌，拍拍拍

咁砌

全部都係我架

有無人齊哂公主

女王

無ssr係咪重刷得

認真 應該點砌隊玩

係

圖

比你抽中好似我咁
全部射中隔離都無意思

無莉亞娜拉娜露娜奶騎

巴打有冇原文link

依家玩到19lv 抽左30抽 一隻都無
但我課左月包

比幾十一百買首抽號啦

夏日pool有哂後面3隻

仲差好遠

買個里昴+多隻ssr,

歐洲人

歐條毛

咁多課長，我呢d月卡8蚊黨要肝多幾次兄貴。驚跟唔上

我馬修都未夠100次
唔想出佢

地產霸權

每日三次就夠 有多體就打多三四次

我lunch time食面包唔同你地講姐

掃料都未夠體
有時真係有多體都未必打，如果唔岩我用緊個d兵種。
攞黎打下時空挑戰下

慘

千幾次

自從拎完天使，狂熱，熔槍個d三階特兵，我都係每日三次算

我要公主pool啊

真正既歐州人係唔會有二哈，細孖呢d

我中兩隻細妹 先中一隻家姐

點做到？精通晒3條路？

差隻兩隻

夠晒你屌啦

rank50都打唔贏55火龍
我覺得自己是0

有排都唔會用啦 料又唔夠用
都係養黎j住先 用光輝推圖先回頭養女

波波差把靚杖齊裝 等夏日雞pool中拉娜就可以玩暗黑輪姦

想升埋海恩上去
玩波波+海恩+紅帽+女王+奶騎強姦冰龍

都係玩返濕鳩光輝慢慢算了

人地隻皇帝好高攻 一定有40lv ssr武 好葡萄

利申 唔是講利昂

雪莉fans 光輝 公主都 strong hold

我低佢100攻

me 2 strong hold到公主
又要買skin

光輝岩哂窮撚

點解我冇新腦魔

用利昂帶吸血蝙蝠彈出彈入就搞掂左

同路人 我1129

f5你的web

隊隊都爭隻KEY 唔想做人了

我剩係要女

5日之後就五星

課金吧孩子

我差40

差個黑臉港女

直上6星 pve 掃哂

友情有得買錢就好

無錢

公廁雪莉

好多猩猩

我玩利昂求一擊必死 再退回

SSR 多到睇唔哂 課長

其實我有諗過公主聯盟 搭雷丁
雪莉食哂兩招超絕

冇得重疊

唔係 係佢老人家招被動好食超絕

24抽中左2次細公主

練唔練好？

公主齊人淨係差大公主

有冇人過左7-7普通?
係拉去蘭斯個面打定點?
d八爪魚又拉我 又盛
仲要勁多統帥之證進階先係最大問題

我要轉玩帝國了

有無帝國隊老屎忽指點下有晒皇帝同黎明應該點分配D技好

光頭5星未

開始高速入城
要頂到兩隻狗一次
秒到城門兩隻野
之後槍塞下面，可以卡住一隻章魚係後面，一隻係前面同你槍兵打。唔好打死對面。上面章魚落黎，塞多隻上去，唔死就得
我塞露娜，下面我塞扶雷雅 4x lv左右就ok了唔死。
中間三個人自己發揮打死門口入黎d怪
我中關係chris 奶騎 雪莉，用chris d技幫上面露娜回血。
雪莉秒到呢關任何怪。
50lv打的，入到城應該已經唔太難

4星咋

我入到城阿 但我無升雪莉
我覺得呢關光輝應該好好打..
但我用緊戰略大師..

戰略大師 拎黎推圖好辛苦

明明好推

know that feel

明明好推
我皇帝同元帥成日輪換/同場

7-7咩黎 我有印象7-7唔難打(對之前果幾關黎講)

如果有皇帝 黎明係咪直衝左線即食左先好D

爭拉娜就齊 仲要一隻多餘既都無
呢d先係歐

入城 有個星形陣要解d蝙蝠暈 驅散唔到

幾多隻支SSR 唔計送既雪莉同波波

多人物好 有得簡

我一次搞掂 都係成隊一齊邊走邊屌 行得快既入左去解先 章魚唔理住 到最後冇壓力果陣主要用魔法削佢hp

梗係買魔導石包乜都開哂佢
唔係唔夠攻 出到街場比人笑

點轉先最慳石

過到喇

重新升隊帝國感覺係條漫漫長路

差98血先過倒55火龍

而家有D唔上唔落 隻25文應該繼續升好定唔升好呢

齊人咪唔升住囉
帝國隊都已經有好多人用啦

帝國無元帥
但其他人都無咩點升過
到頭來而家都係要用返原來果隊

d普通關 1日掃10次都唔知有冇2粒d證出

利昂最後果關咁難打...... 逼我升25仔上去

gay絆??
我用奶騎+里昂過左

所以唔好哂體掃

要艾爾文開第5個.......

哦 呢個一定要升

要幾LV到先夠打

岩岩入去試一場 我覺得兩隻50都應該幾難打 剋屬問題

即係想玩黎明都要升埋25仔先得

飛馬開天使條路咁遠

連續兩日打龍都出ssr

所以早D連好條線 唔係12LV都冇用

一12點刷料就用到回100體果次 仲要即刻冇哂
想按150回體

刷足1個月乜柒都無

今火龍出左，冰龍兩場都冇
拉娜波波打冰龍好勁終旅過到50冰龍

不了 淨刷精英算
反正都唔撚會出 刷下兄貴好過

岩岩睇番，一開始玩到而家，270抽 3ssr

非洲

掃料都已經用到100

兄貴無獎勵效率好低，打龍刷下裝好過

已經淨刷精英

中撚左兩隻里昂都唔中雷丁
我有帝國 又冇練騎兵

刷堆sr裝返黎都無鳩用

抽必NEW囉

升25文要打返初階料,好哂體

必new好似得第一隻必new

yes 儲左10個漢堡就黎用哂

佢有利昂 咪艾爾文同雷丁都係分半 好過歪

有25仔
雷丁 里昂 1/2
都俾我閪左兩次
PVP 見人D雷丁好硬
唉屌

會出ssr喎，我頭先都唔係獎勵出

非到呢，屌左出黎

就52rank 真係唔夠經驗藥了 第一次經驗藥跟唔上個lv

有4卷可再抽

我一早已經唔夠 54LV 養左差唔多10隻

你升幾多個？我升8-9個都係52rank都仲夠

打一般夠膽幾場都唔出

好硬咩？利昂隨便秒wo

光頭就真係叫硬啦

出街場 隻隻皇帝都勁過我
冇ssr裝冇人權

你未見過大蛇屙尿

雷丁帶槍兵利昂真係隨便秒
我見得多係直接反死利昂喎

升過既人 仲有克麗絲未show出黎 同埋仲有堆未齊帝國之前 好多升過左35lv既人

要望下隻雷丁有幾多星~兵營幾多級

頭6隻同你一樣
冇奶騎我升左sofia

仆街 我有成10隻要升

其實經實追到..
個人既等級家下成2-3日先1LV(我只買到100 有時100都唔買)

同我一樣 300抽 中左10次ssr.
岩岩抽[member][/member］抽到忍唔住叫左出黎

今日想買到200了
利申 少用石抽人 唔用黎回體買錢就冇用

玩到後期好趕客
打羈絆之地50
見朋友隻雷J buff完成811攻
諗住食硬冇走雞
我隻25文俾雷J老豆劍魂秒殺18000
佢身邊隻法師火球秒左雷J...
有冇咁難打呀

我就單挑過既 唔覺難打
盡量都唔好比敵人滿血過黎打你一下先 盡可能削下佢實力
我岩岩打完 個老野有冇用劍魂我都冇留意 淨係見佢連我光頭都打唔死

咪臭係 條淫娃出黎未

不過d法師就真係onjj 所以我利昂勁遠跑過去秒左
至於你地光輝點打我就唔知了

係時候粉毛出場

光輝單用利昂冇衝突wo

後期俾法師轟一下真係咩都冇得剩

忍唔住抽一下十抽利昂竟然俾奶騎我

4層

剛剛拎到隻雪莉,
想問下轉職要轉做邊一種?

中間

我就係爭奶騎同光頭

60冰龍好難打

魔女有8xx魔攻

咁當然睇下佢有咩兵先決唔決定直接撞死佢
如果先手 佢咩buff都未開絕對有機撞得死佢

可唔可以分享下大家d 人既配搭參考下

唔知你係想知啲乜配搭喎
你想問嘅係
咩陣營用咩角色嘅配搭?
咩角色用咩裝備嘅配搭?
咩角色裝咩裝備時用咩附魔嘅配搭?
咩角色喺邊個陣營用咩技能嘅配搭?
咩角色喺邊個陣營用咩技能時上咩兵種嘅配搭?

見過3奶一丁，搶槍兵，加隻雪莉
佢先手，1rd撞唔死，又暈唔到，放冰錐下rd又解晒，唔知點打

咁有心機打咁多字

每隻人物只要配搭mycard
天下無敵

技能可唔可跨線用
即係我黎明如果學左千騎 轉去突擊騎果陣可唔可以裝黎用

可以 所以好多利昂都係千騎+騎士精神
雖則 剩返果1點我都仲諗緊整軍定係破軍好
兩招都好吸引

可以, 要用石去轉, 好珍貴

25 雷丁 奶騎 雪莉 chris同利昂
6隻練哂岩唔岩？
利昂食唔到超絕 放入去好似差少少咁

利昂唔需要超絕

可以

有騎士精神就可以外掛任何陣營

公主陣營外掛利昂洗唔洗守埋中路?

轉

日日刷碎片都仲要十幾日先5星到

海恩真係好勁。。但我得2星點練

屌你今日先升天使出黎....

要

課1490 Pack 扣我416 有手續費?

dllm chris用驅魔打我d人都秒咁濟
痴線

40lv點樣過單人兄貴洛基
招兄貴光線惡撚到

計好TURN數 係佢開果野之前果ROUND
最多血果兩隻企埋一齊 其它人企散 等佢射落果兩隻到

係咪即係要45LV

隔一turn出一次？

唔記得, 次次佢出完一野之後 再下一ROUND 已經打完

諗住快快手過次單人然後搵人carry本彩書開天使

你幾多LV呀

人42

咁打40應該都輕鬆架喎

輸出隻雪莉無3lv兵脆到仆街

老老實實，25文招劍魂邊個擋到？

卡關 唔夠45轉職料

依家應該升左奶騎拎神跡
定利亞娜拎聖療好

both 3 stars

到底幾時先有淫娜抽

銀行轉匯率

我打到48lv先轉得一隻

光頭，點都擋到一下
雷丁唔係槍防夠點都唔會死頂多殘血冇得補

聖療勁好多

兩隻會同場出？莉亞娜升星同學聖療都應該優先
有聖療係第二隻英黎

定雷丁

25文 雷丁 雪梨 利昂 莉亞娜 奶騎 克利絲

主要要上面幾隻

e件杉比chris用好似幾岩

死完番生個下 ?

雪莉利昂係咪都高攻
雪莉冇野被剋
利昂撞女武神

45飛兵每日獎冇彩書
難得有兩個5x秒住carry

打基鉡
利申我都洗緊chris d碎片上4星
每日9次，你當分比3隻用，我e+比緊25上4星同雷丁

25正常用得劍魂都係劍，你拎槍兵會好慘

我都俾哂主力先啦

我隻光頭拎食人巨魔頂到喎
雖然都係殘血

但問題係，佢唔比你回血，殘血都無用

係架, 但係冇即死點都仲有得頂多2下囉叫做

冇記錯的話你打果個lv 第3回合會放光線
之後 6回 9回
如果50LV以上就2 5 8咁樣推落去

真係鳩kick
輸出唔夠打唔到料升打手
無限輪迴

黑店買
破產不過

光線其實派一隻行近d過去硬食就得
咁就唔會打團

lv壓制，無計

出3隻妹一隻奶騎比我都唔出一隻家姐比我

終於解決到冰龍50
全靠一隻露娜 射晒成條冰龍

51LV既你地幾多戰
我得16000

錢好重要WO~ 師兄

同你同LV得15000

正常都係易打 覺得難打一定係你個陣裝備果堆有問題

我都係51LV 15000戰左右..

但我係平均型, 最高個隻得3400

lv50 159xx
最大問題係唔夠錘仔升裝
點解銀瓜子冇得換錘仔

本身防咁低 真係有用?

我都係平均升 利昂得3325
總最高戰力16500

多鎚多到升緊第8套裝

得鎚冇錢升

奶騎招神跡冇驅散效果又cd長 所以我冇落到招野落去

石換囉

鑽買錢

莉亞娜嗰招都冇
神跡其實係用嚟加減傷

新手玩了幾天.LV26
只抽到一張SSR艾爾文
剛取了雪莉,
帝國同光輝都好似唔齊人
想問下我應該點組法?

另外想問下體力和資源應該優先花在哪裡源?
現在需不需訓練兵種?.

可能我多數用佢黎係去打龍 冇左招群療會唔夠奶量

刷一日55火龍大把錘仔
唔夠錢同紅瓜子

我都係平均 養9個人7套裝

帝國唔洗諗
光輝 艾爾文 黃毛 粉毛 雪莉 克麗絲/海恩
夠做

冇利昂=帝國冇黎明
冇莉亞娜=光輝冇奶

帝國核心-利昂
光輝核心-莉亞娜
起源核心-奶騎

根本就玩到35先諗陣營 抽多d人再講

原來打事件都會跌

其實好多人到35都唔知有冇第3隻ssr

話說我好多台仔fd玩 升到4x rank都只係得1，2隻asr 好撚慘 全部都1.5%以下 所以都市傳聞已破

一早試過啦 搞到我之後次次都好期待 點知就冇再出過

一黎喇
二黎窮撚一開局5ssr 都冇用
練一隻ssr 起碼2個月，兄貴

好喇之後到ssr 裝
窮撚比你有ssr裝都冇用，尊心用sr上5星罷喇

窮撚要練滿一套4件 ssr裝
應該都要打到60lv

25 文轉職應該揀中定右？

劍魂路線

好的

成身sr都係咁打啦，打龍一次都冇出過ssr裝
精英7-5了
三星為目標

出ssr都冇材升星

班傻鳩得一兩隻都唔谷爆佢都咪話唔嬲。又要出嚟打協力

點解大家覺得利昂用天使好用過皇家騎兵?
(未開吸血蝙蝠前)
數值上皇家高d

冇練過騎，諗住養到利昂50直上蝙蝠

記錯左係369出光線
岩岩爭d比佢一炮滅團
終於過到 今晚可以求抱大腿打45

得最後騎士6*滿lv
其他一係冇用賣左
一係放係倉

係用紅瓜子換返嚟嗰啲

agger
利申 155xx

呢期協力雷丁好多伏

我得1.4

又到12:00食包時間
掃兩下材料又冇體

光輝核心係雷丁
奶既野用粉毛已經夠

皇騎血量要求高啲，而且只減物傷唔減魔傷唔加攻
天使血量要求低而且減魔傷加攻防
點比都係天使勁啲
而且你睇到皇騎數值高只係因為你騎兵練度高過飛兵，白值都係天使勁啲

點樣開房跨ser組人

4/335

無課又抽到25只可以光輝
25 雪莉,克莉絲,黃毛,粉毛
遲下抽雷丁頂黃毛,莉亞娜/奶騎／粉毛，不過粉毛高ｌｖ都好勁

set 高幾lv都唔掂
今晚個協力好似係守三路？
又gg了

白色冇圖

thx~

我琴晚都係打低5lv算
起碼自己carry到

我已經53,覺得60都無可能齊到四件滿等ssr 二件都有d掹

genius
咁我都打低5lv算

光輝無騎表示無升過騎兵
利昂都係用天使/吸血蝙蝠算
無時間打埋騎既兄貴
個人覺得兄貴都要有取捨
係槍同飛雞一齊係同一日煩d外，其他都可以主力谷

守城果關唔係你打低5lv就有用

有好多智障衝去無雙

好多雷丁以為神衛無撚敵

agger

5-2索妮亞係中間
點樣可以唔理佢

行 再動 傳送秒
傳送 傳送 秒

今晚係NPC護衛，唔難打
煩點係啲隊友唔敢行卡住NPC浪費時間
又或者隊友係咁衝唔理NPC然後NPC死Ｑ咗

雙傳送，傳莉亞娜，雪莉
雪莉秒唔到，再動
1turn kill

下 要練架咩
點解我唔覺得有練過 都係打哂每日獎就收工

海恩潔西卡秒過

佢地好hea打。。。唔似我地打機心態

升一把咁高冇性價比 我都是平均升算了

100瓜子get！

得雪莉係打手，冇計

利昂呢

冇，等女人pool

我有60抽係到
但手上有雪露 .... 應該抽今次個pool 定等下次女角出?

利申 SSR 得雪露 同 雪莉
仲有帝國女王 ... 跟住就沒有了

兩隻800幾攻好爽

我都想要

利昂pool等緊你

得一隻 皇帝3千2戰都冇500攻 想中把ssr劍

$8黨儲得好辛苦 等女人pool先抽
仲要買skin

46lv打45冰龍都好似唔夠力咁
打到半血比人清場

你用咩角呀 基本上潔西卡+克麗絲輕鬆過

手多，50抽中多隻利昂同雷丁 X2
我想要25 文，想問下女王可唔可以取代奶媽，
我係唔你全行帝國路線好d ?
有無推介點組隊好

張圖出唔到既

8蚊係咪即係每日50石個月包

有冇人需要人carry打55龍

街場成日排唔到人

求組隊指南，女王可唔可以取代奶媽？

就咁開已經跨到SER唔洗特別SET

月卡$3x 先係每日50石
$8係每日禮包嗰個
150石嗰個

你而家想走光輝定帝國先
個人意見 唔好搵女王做補 遲早會踢走

已經打完每日
早知等巴打carry
利申打45

唉 課完30抽又係1隻都冇 以後唔撚課
btw 外掛利昂係咪自帶超絕+騎精先好用?

今朝精英岩岩開到打左一兩次過唔到，頭先雙傳送1turn過左

唔洗超絕 帶騎士精神夠

想打 但我帝國隊

我隻皇帝用強襲魔光劍
滿血超絕有600攻
不過都係打唔入第8章d兵仔

因為好似唔夠輸出，得利昂，想要多個輸出，但係雪莉又唔岩隊，岩岩又中左雷丁，媽，好亂阿

未開始打第8 反正都唔會掃蕩normal

仲用緊喎 奶量好大 又打得又奶得 搞到推圖都好少用奶騎

邊個抵屌d

買哂

搵人今晚carry 我55龍

我淨係買$8 同雙月卡
無買時鐘
睇佢幾時有女人pool預告
有就先買埋23蚊

第7章精英唔夠力 冇得掃

如果帝國隊，外掛雷丁，定繼續用雪莉好？

暫時7-5都仲3星到
但我要d料係後面，屌真係好好玩

點解連奶騎都要統帥之證 4個人輪住姦統帥之證

又要換錢 得返5千石

雷丁 25 chris 粉毛 雪莉
又話克屬
打得2-3000

你智力不足

我四個人要用
弱智

我都係5000幾石
成日換錢，唔手軟

女王 係取代唔到莉亞娜
淨係debuff 已經差太遠

45、雪莉出天使

打唔到彩書，同埋未開到
我發覺飛雞同補師e兩個兵種最萬用

定拎隻雷恩唔出雪莉去射9隻冰龍

只練飛兵同補師兵營

而家可以學埋驅散

女王係個天賦太廢

無坦點得，劍兵同槍兵都好重要

唔用劍
槍得11lv
扶雷雅勁少用

人地天賦已搞掂

不過打龍就當然卡，冇坦
但推圖ok
aoe aoe 轟轟轟

安娜個天賦都勁過佢

刷龍唔會出SSR
抽裝都唔會出SSR
垃圾遊戲

我依家手上都係得波波活動積分嗰幾件、每個月買嗰件同送嘅ssr裝
一件都冇打到過
一！件！都！冇！

係咪想棄驚

你公主隊黎？
我光輝d aoe係拎黎扣防扣攻炸

終於，原來有同路人…
btw 我1000分又係得垃圾
兩個月都係咁……

外掛雷丁，唔用雪莉會唔會硬 d ?

得雪露，but still OK
之後就難講，所以先咁急要佢出女人pool
我雪露，露娜(風壓)
幫打手壓血線收頭
有時奶騎都要幫手收頭

用露娜超絕，壓血線不錯
個人感覺

咁多隻女角，雪露我最無好感

轉左用活動SKIN之後幾正 不過我果隊練度唔夠放雙AOE 而家都係多數用拉娜一隻算

抽左要用…我冇法師

35lv 了 只課$23 月包
有60抽 應該賭呢期個pool 定等下次個夏日pool (係咪者係公主?)
指教下

遲啲如果抽到拉娜
我會就咁比住克莉絲套裝佢頂住再算 冇錢升

咁多位有諗住入公主聯盟坑之前望望呢篇5樓

講得好中肯 望完都仲係要入先再發問

今日打龍又食白果
聽日雷龍 我終於有文仔 希望雷龍可以叫我做爸爸

刷多幾次55龍就有啦

推圖：光輝
Pvp : 帝國
Pve : 先手，腳長，傳送，秒
光輝後期：公主（公主不識合推圖）
非洲人補強：起源
帝國後期：戰略大師

我都係玩公主 我同5樓戰鬥風格唔同
一樣玩得好順 條友太主觀喇 一d都唔中肯

公主貼起源推圖清perfect應該係最難

下話
咁你唔好玩喇

45啲轉職料真係痴撚線
係咪話遲下旅團戰有得買啲料

50仲癲...

未棄驚先算喇

得罪講句 波波pvp同打冰龍好撚op

儲左幾日都冇300紅便秘石
搞到好想賭把靚武返黎

50仲癲 我仲要玩戰略
個統帥證要成幾十粒
1日得4粒

我好順…

克莉絲成日出但
只係得三個位會打人
雪露雪莉露娜
有時會用莉法尼

玩乜春公主
係男人就要玩帝國

會盡快練

點OP 行中間定左面?

你番去玩糞game啦

佢主要針對後期pvp，推圖要有續戰力，淨係靠aoe時空都過唔到仲講升上去

但就算講pvp，大陸依家都發展多好多種玩法，最同意的咪公主隊要45lv同4星先比較成形，但呢個唔需要點課金都做到

咁再加咩技?

我話鬼知佢 我又唔洗睇佢攻略
我玩得不知幾開心

騎士精神 千騎/突擊/猛撞 整軍

我玩手機驚好簡單
見女就屌，有女就屌，係女就屌
唔理強度唔理難度唔理技能，總之我就係要女

終於到50LV 整到6星裝
心諗每件成百萬
每日打哥布林得20萬
一星期先升好一把

要續戰力果陣我就會放入去，可能連埋隻坦，克麗絲負責清下debuff遠距離補血咁

要快打就雪莉索妮婭娜姆3箭頭衝上去

係咁架喇.jpg

台伏超時空有人通關未？巴哈好少見攻略

隻GAME 係ED位好經營GAME
遲D抽埋25文 無乜野想抽 直接買錢都唔係咩野壞事

下星期抽埋拉娜我就收工
妹妹唔要 其他公主到齊

有關出四個人，之前死出奶
後嚟茅suck頓開
唔出奶咪可以多個輸出！
於是出克莉絲，雪莉，雪露，露娜
過左
卡左幾日

我波波冇轉職石精通超絕 冇超絕夠唔夠做

出公主pool啦咩？

帝國想混黑暗
但係波波同拉娜都係得3星 唔敢拎出黎

d台仔聲稱會同個泳裝活動一齊出個池係 拉娜/露娜/奶騎 第一隻ssr必中冇果隻 而我有露娜奶騎但冇拉娜...
信住先囉

你同我一樣wo

克莉絲時鐘打pvp好癲 打ai都差d陰鳩裏翻船 元帥皇帝都比克麗絲秒左 條仆街仲用隻槍護住條八婆 又有奶騎狂回hp 嚇死我

我都係差拉娜

抽

30 抽中得隻克麗絲同索菲亞 ...... 全女班 點搞呀....

拉娜緊要 妹妹冇咁緊要 日後再研究

涯得去45既多數都自己有自己風格同玩法
主要係話俾班岩岩入坑抽得1-2隻孖妹就問點玩既有心理準備 45對公主黎講係個分界線 會卡好耐 想有爆炸性輸出同續航最少要拉娜/家姐農到有黑洞天罰 莉亞娜同奶騎又要神跡咁
太多伸手黨一卡就問體檢

點解我雷丁由鋼鐵轉左做雙防 會低戰左

同埋你估實抽到咩
我夠想要莉亞娜，抽到先得加，咪又係用粉毛頂住先，公主最煩係有d位無代替品

你地講到咁 我都怕怕玩公主
但我非洲人抽唔到光輝最緊要個D ....小

抽到克麗絲 粉毛係咪入倉 ? 無咁多料升35級bor

一早講左公主要重課 唔重課抽唔到既咪靠農 靠等級壓制

見過25文時鐘

劍魂無雙？

chris同粉毛唔同定位
chris係半補半打手，補得唔多
粉毛係補加debuff狂

點解粉毛唔是公主！

粉毛同澤瑞達都唔係 唔知官方諗乜...

同奶騎唔係光輝一樣，cls

呢個又係r爆頭

波波唔係帝國

但皇帝係黑暗

其實公主掛利昂有咩問題?

25仔都唔係黑暗

屌你我終於過撚左單人40冰龍....

不如問利昂有咩係唔掛得仲好啦

流星，應該成飛冇坦

巴哈其實 = 5p
比連登更低汁
要睇就睇ptt / nga
巴哈真係望下公告好了。

55冰龍好難打

屁孩
呢隻game唔洗睇攻略喇

有d 非洲case唔講. 正路完全冇需要課，零課400抽 ssr差皇帝奶騎，幾件畢業裝
公主除左姐姐要星數高屈cd 同智力未出過場, 全隊4星52lv 打到除左雷既55lv 龍, 時空第8章精英清到一半

巴哈不嬲鳩up開
新手就扮老屎忽教人玩

有咩方法可以刷快啲錘仔
一直刷啲裝5星又冇錘冇錢升 搞到卡係精英5-3
但唔刷上去又轉唔到啲人

狂刷龍

3星？
7-5卡住左有無心得

唔重課咪農 咩手機驚都共通
課金=用錢買時間

雙子唔係主角

同意，使乜課金姐，今日lunch time 十抽又中喇

同我一樣

每日一次？ 之後冇每日獎勵好似好少野咁
依家先45龍

Auto 40龍一次都1-2金鎚啦
你要快應該得依個方法

玩帝國用反光頭啦
要雷丁自由帶超絕好嘥
我都係得一隻利昂打手
其他都係靠圍死

一次３０體

我光輝已經係癲到雪莉清一邊，另一邊係4隻圍

雪露 露娜 雪莉 芙雷亞 奶騎
暫時40 sr裝半滿 全3星
主線 時空 超時空c+
兄貴開晒45 龍開晒45 除左雷龍

其實都唔算太難玩姐

mycard又買錯點，定係我on9？
隻game如果想買禮包，特權呢d
係咪一定要課佢果樣野既exact點數？
唔可以課個total數慢慢扣？

唔難呀 拉娜炸完雪莉收頭 驚死就帶芙蕾雅護雙娜 想暴力無腦就唔出坦出埋雪露一齊炸 一過左45齊技就會體會到群傷既爽快感

禮包要課itune card /google gift card

好後悔之前冇升飛兵,而家要追返好辛苦,由1lv升到12lv
仲要拎天使要升好多嘢

外掛隊0超絕有冇得諗？

-光頭 ： 鐵衛
-奶騎：進擊
-利昂 ：騎精
-莉亞娜 :福音
-2哈 ：絕閃搶buff

除左利昂帝國前期可能要升騎外 其他真係飛兵 同聖職最萬用

咁你隻光頭你預佢頂完2下就差唔多收工

雷丁加細妹再動有無得諗

用開再動好難番轉頭，會用壞手勢
食開大奶叫佢食AA奶騎唔知點咁

其實每個兵種都起碼升上Lv12開兵好啲
開晒兵就可以睇敵人改陣
最少人練嘅弓都有天空射手同旋風遊騎要開

我pc版係咪同你唔同？
我click落去佢都係跳去mycard果度

不過想問aoe隊唔用坦
打關係直接上去開怪 定用引怪？

禮包我用手機課 你用返手機開咪得囉

我自己打穩陣有用坦就坦行前一格引 引到埋哂位就拉娜黑洞再動天罰 雪莉收頭
無坦陣就用天罰離遠轟落去引 /少怪靠拉娜手長秒槍兵 仲有露娜射完走引又得

pc佢少過唔知幾錢只可以用mycard
你買300台幣以上個d好似有得pps同八達通
好似係

岩岩競技場見到個完全調轉
雪露自帶超絕
元帥自帶超絕
利昂自帶超絕
露娜自帶超絕
加一隻奶騎
個概念就好有趣，好可惜我雪露aoe炸完，雪莉跟手一下收左元帥頭

搞到我想升海恩星數玩aoe

一直升緊
仲有老屎忽

每日9次點分
25上緊4星
chris又刷緊
雷丁又差30就5星

超絕不停互蓋？

露娜係咪要有射程弓先好轉？

岩岩打隨機任出左最後之服

裝對鞋俾佢加埋被動計格數已經可以好風騷走位
但前期未慣好易計錯會變左硬食/要悔棋

新手求問 , 本來用緊非洲隊 -黃毛黑毛雪莉奶騎JESSICA
新pool 抽到leon 同chris, 係咪應該換走jessica 同黑毛入佢地?

個問題係，佢係咪無累扣既形式？
即係例如我想買禮包+石，一次過買個總數
我輸入既時候話我點數唔同件貨個金額....
垃圾系統？

見你地成日話光輝核心係莉亞娜

如果冇佢但有奶騎會差好遠?

雪莉3
海恩2
2哈2
莉亞娜2

玩緊25文，雷丁，黃毛，克麗絲，娜姆，
超絕用邊個好?

奶騎 ，進擊雪莉 = 秒人爽

黃毛

發覺黃毛幫拖唔係被動，要用3回出晒啲技

娜姆定雪莉好

後面黎講真係各有用處 再動雪莉可以打3隻/食完2隻安全返歸 但好多時剩係靠超絕buff都係收頭用 靠自已要秒3隻係同級黎講有難度 但呢個情況有奶騎落進擊又可以好穩咁一rd食一隻/地形出去食哂2隻咁 呢2隻睇情況用 好難取代到對方個位

其實黃毛 用左力突之後就會變打手

而家習慣緊唔用槍陣，最好緊係佢唔帶超絕喇但非洲人冇計

力突
超絕
護衛

啲體日撚日都唔夠用
打秘境都差唔多用曬一日既體
屌你仲要刷素材，唔用鑽買體點夠玩

用開再動係會用壞手勢
個腦會自動plan 再動橋出黎過關

45之後都養生
唔係唔想推圖
係要farm材料

但我冇乜用弓

打到時空9-9 第二回合就封哂你D技

呢關越級打正路打好難3星，我全隊走左，左邊3隻短腿，右邊飛過去，我落海恩傳自己，第4回合要走上去

莉亞娜幫到你

護衛同槍陣
我覺得槍陣加防好d

頂你我個lihkg終於有得玩啦

不可驅散呀師兄

免疫

刪驚

莉亞娜 福音
第一回合就開
免疫all

但我完全無升過僧兵 , CHRIS 用槍兵姬武神掂唔掂?

你免比我睇

嗰兩隻係要佢個效果
天空射手可以無視地形
旋風騎用嚟減傷

掂

補返張圖

啲人係咪當左chris係主奶？
On99 打45冰龍兩隻雷丁兩隻chris加我隻拉娜
chris要打人先補到血
雷丁又企到勁遠開神衛俾人遠攻無得反打
打淨2萬血我暗鐮未cd好俾佢aoe死左
其實錯隊唔緊要但用下腦好無

完全唔用坦打有飛兵關好易收皮
通常會引埋佢地一埋再爆死佢地

一直都講左克麗絲唔係補師 係你地班人全部話克麗絲係補師姐

話說琴晚我隻雪莉唔記得開天使
一路打，大好形勢，後面又有人補
點知一下比佢A死左

一睇就知係 Ap tank

可以
首先你將mycard 個點數增值落電腦網頁mycard個ac
之後你開pc版，如果你個網login左
你課時係可以扣返你ac內嘅點數

但記住揀付款地區時要揀台灣

老實街場3p就預左補位，哩個情況你轉隻奶騎已經好好多
仲格硬入隻食唔到超絕既拉娜 無補於事
大家都唔諗住為隊伍付出就打和啦

屌！你說出重點來
皇帝2條路，元帥2條，leon又2條路3轉
拉娜想轉都冇體比佢玩
我圖推到4已經冇郁

係要農架 我岩岩轉公主果陣仲灰 拉娜 雪露 chris 利亞娜 奶騎 全部撞哂僧法料 拉娜雪露要行哂雙線
我農左成個星期先叫基本齊哂全隊45料 而家上到50 慢慢轉左2隻50 真係急唔黎 但日日都望到自已隊野既進步

轉職慢慢黎啦 轉極都轉唔哂 每日預固定體清材料咪可以做其他野

隻game太偏向育成farming
反而戰橫思考部份愈來愈少

希望會更新到show返主線d隱藏寶箱拎左，逐個撳入去check好煩

咁係咪要買台版mycard？見到又有個叫咩會員儲值版貴好多

都係個句，隻game唔係難玩
係你戰力唔夠，材料唔夠

戰棋部份喺超時空試練

Jessica 你有心練5~6星好拿勁, 打冰龍超輕鬆
黑毛其實好勁, 招攻擊指揮冇乜人有, 仲可以同超絕疊加
如果你係弓馬修一定要練

跟本日日掃素材掃到焗買體 就黎60架啦屌

當年冇聽巴哈講騎兵修
揀遊俠修

Jessica升到5星了
但無練過

一隻海恩KO 冰龍~艾爾放完超絕係外圍食花心

拉娜未食超絕都下下萬幾打落去都叫無付出
佢地遲遲都未鎖英我咪表明左我做aoe輸出
街場邊有咁多暗黑同公主隊
如果我轉奶騎佢地磨20round都未磨完啦

利申：無奶騎無莉亞娜

50lv?

45 呀~未夠LV打50

45我都係一隻海恩
50lv差3分1
要練多隻

儲多300紅瓜~加埋絕超應該上800智以上

今晚又要賭武器了
一路都無法師岩用武

藍色之月咩法師都岩用

講起武器
其實係咪抽到岩用武 (eg.雷丁配個錘仔）
之後就換武魂升爆佢就得？

巴打收番埋隻6星痴線佬先

係呀 ~不過打手武器優先->坦防具優先->多餘先俾補

你走啦，6星海恩，我唔想搞大佢
幾時帶我打45lv冰龍

不斷賭武器都唔出d有用的

講起我同女神的左手好有緣
法師武淨係中呢把

推埋GAY 絆10%應該

發現在AOE 係同時打落英雄同兵身上一齊扣血 PVP 成日俾驚喜俾對家

我隻46lv雪莉開埋超絕先732攻
你到底點狂抽中海恩

閪黑唔中ssr 就有

唔洗台版，正版港版ok
你網頁mycard 個ac 連到你隻game就ok
我無見過咩會員儲值版..

on9 一個普通 acc儲得1萬5 點

儲2萬點要買佢個on9 電話認証

難得個post係用25仔名
不如攪個貼25 能力黎恥笑下
我先

痴線5-6大到
冇飛兵冇人權

就算用戰略大師都好襟行

7-5精英又要拉一邊怪過第二邊打

分兩邊行

睇錯 自膠

仲要普通個寶箱係水中間

我係用雪莉打完一邊過去執 去到上邊用海恩傳返佢上黎

問返個新手問題
槍兵幫隊友擋
地形加成係計槍兵果格定隊友果格

我係打少隻 一隻負責執箱

隊友

謝解答

好撚煩 個圖又大 唔係幾想打

ON撚9 打PVE
38LV俾件43LV我

有冇啲gp既東西約下組隊
好友組隊多啲野又唔洗咁易中街場伏

已經過左回合了
唔打住，要升嘅料前面有
佛系下先

雪莉撞弓係咪應該唔會自殺
利昂撞槍...

想問下依隻戒岩唔岩拉娜用？

4672分

人生第1件ssr 不過唔岩用

差1lv 但差成2000分

打龍出ssr都係改圖黎

弓刺法都係唔打得近戰
一近戰雪莉秒硬弓

有無手足可以CARRY我打3場45飛兵兄貴

想問PVP/PVE係同一SER打定誇SER?

點解我呢d無課唔刷光輝走左去刷帝國

咁抵課都唔課

d人話見到佢直接走場唔洗打

咁樣玩戰棋

dum佢波鐘都好呀

終於過到4-3精英可以刷料升雪莉3LV兵

想問下隻GAME有無得綁定?
我想轉去另一部電話玩

其實協力會唔會出SSR

有
左上角頭像有用戶中心

THX

夏日姬積分角
公主隊主場

帝國 成日都冇乜加分角

得海恩同法娜揀

街場見人隻利昂打完人出死亡呼吸係咩黎？

好彩我醒目升左馬修上去

開隻馬修轉p3咪得囉

今次活動積分係拎造型??

好似話海場多
馬修唔係飛嘅話都冇乜發揮

仲有條癲婆

要買3個skin…

但仍然無講話出女女pool

好似出多個技咁有型

7-5打成粒鐘都未諗到點3星
法師弓手都秒到我D人 已經用奶騎出神跡

打地圖事件出咗件血紋魔鎧
光頭有衫著啦

呢關真係2星過左就算

頂打3輸2
本來應該贏2的

都係光頭好d
話哂有根性，雖然除左騎以外反殺唔到

可以拎隻海恩出黎SOSO

帝國冇人權

我都係緊緊敵方回合反殺3星到

諗住前面有人post5隻人帶超絕
之前諗過5騎隊
利昂
索妮
綠帽
減移個個阿叔
奶騎

pvp d人多數得1隻坦
是但搵隻騎破佢就

雷丁套附魔4件都加魔防，諗緊係咪再刷過好d，推圖好似好少魔攻，魔物一向唔驚，法師唔算多

請問海恩轉職要轉邊種?

走啦課長skin

超時空a2點打
攻擊後減攻20%

你咩ser 咁癲

你望下上少少

雷丁 定 25 文 單拖殺敵既能力勁 d 呢？

睇打咩兵種 同正手定反手

用天使都比人秒

打騎雷丁 打槍艾爾文 主動艾爾文 被動雷丁

雷丁一定要有神衛buff冇既時候同垃圾冇分別

19回合先打完
唔執寶物應該早兩rd 但都仲有2rd差距

邊到,但我E+換左加防,頂騎都唔係好好頂WO

佢咁送SKIN卷就送到買得SKIN
想要CHRIS個警察LOOK

時空7精英 等緊你黎玩

黃毛用緊+血%甲頭
等光頭又要換番+防%

刷下經驗藥先 要升艾爾文爸爸打雷龍

但都好弱

唔比飯佢食 仲想佢出力

浮空

精英7-3已經過唔到
隻水兵好勁

老屎忽們

唔好觸發佢住
之後上buff一下秒easy

但後面隻法師都好大力
過河關唔識打

7-3係我覺得最易3星既一關 我兩隻魔師打水兵

想問開咗角色碎片商店嘅巴打
未6星嘅角色碎片賣唔賣得？

D法師秒唔到咩

投降

得600智海恩
試下先

想問其實利昂超媚係唔係好用過王帝既？
因為唔會特別去打勊自己屬既敵人

係好用
但利昂要擺騎士精神同千騎
所以唔會有位放超絕

唔通放隻皇帝出黎行行企企咩

咁再想問，女王可唔可以取代妮亞那奶媽既位置？

雷龍其實第幾round出aoe？ 次次一出技就比佢秒

如果淨計補血
女王都ok

我果隻範圍補到2000加 1400被動

雷爪，aoe 普攻 雷爪aoe普攻
雷爪之後大喝

其實點解CHRIS要帶時鐘,又唔係100%發動到,佢1招1CD,另1招2CD,都唔算好耐姐

被街場條友伏左,帶25文全場都唔放超絕

未6星滿邊會有碎片突出黎

300榮耀點換左波波專飾
光之面紗

又係你 歐洲人

痴線

56Lv先呢個攻 真係唔算高喎

我中哂波波野~暗黑頭~群星衣 連光面紗~但冇愛唔練

仲以為好高添

我覺得我56都應該無咁高攻

56級應該可以轉多條職 升階同6星武~差唔多~

我54已經破千 55可以轉職 仲要精通埋 更何況升LV本身又有加攻
仲要可以精通兩條線

諗緊點搞隻海恩~俾石佢`精通好似好浪費

你做主力唔會轉咪唔浪費

我之前玩第個ser都有個個飾
但今次重打冇左
定係我拎漏左

好肯定講取代唔到

我抽到好多 冇留意點拎到

齋補血得既，但莉亞娜戰略價值極大
冇佢超時空難打一百倍

利伸：我冇

冇單補 群補要CD

玩兩個ac好撚攰

冇人叫你玩兩個

但一個公主 一個光輝外掛利昂
揀唔到玩邊個

鐘意邊個咪玩邊個 你玩兩個資源唔集中又哂時間
課金都唔知課落邊隻到啦
玩耐左只會加速你對遊戲既厭倦性
作業感太重 長期覺得好累

不過如果你真係覺得冇所謂咪繼續

男人緊係要對奶
莉依d平胸

女王對奶咁撚柒

出女人pool未

咁都柒
毒巴平時食開d咩貨色

等左好耐啦

我同你一樣，但真係頂唔順，玩高lv acc算、另一個留返第日有機先玩返

大過頭好核突 唔岩比例

今日轉左雷丁做劍打雷龍
打左一場 想留一場等升54睇下打唔打到60
清體升LV發現未打兄貴又要轉返做僧兵打尼姆

大先有撚頭

依兩日對帝國係地獄
我隻25仲要岩岩抽反黎

仲唔快D升佢做雷龍爸爸

打雷55你出邊幾隻？清啲卒仔好難清

劍雷丁 艾爾文 雪莉 莉亞娜 蒂亞莉絲
(奶騎換女主都得)
我既打法係：
第一回：
一開始成隊走上引水兵
第二回：
收兩隻水兵

之後去到紅區前
莉亞娜艾爾文企上下最前
雪莉排後
等技CD好後(第二次超絕+加護)
艾爾文先打殘劍兵 雪莉再收兩隻 收唔到配再動
剩返隻弓兵會放AOE 唔會有傷害
下回收埋隻弓兵佢
之後入紅區打雷龍輕鬆過

唔洗dubuff隻龍都唔會比佢aoe炸死？

打龍流程：
艾爾文入紅區 雷丁紅區外1格
雷龍會打艾爾文 雷丁格檔 &雷龍疊攻防buff
然後艾爾文入去大喝 會降到雷龍1300~1400攻左右 唔記得了
雷丁都入去企艾爾文隔離 雷龍會噴電
我比佢電大約扣3700左右 之後雪莉飛埋入去打 補師都入去補血
雷龍會優先打雪莉 雷丁會反擊
每到艾爾文有大喝既時候 補+雪莉退返出去 再降攻食無限loop

痴線原來已經咁夜 訓先
如果都搞唔掂我聽日再錄個打法比你

諗住升隻粉毛試下用leon彈出彈入打法睇下打唔打到55雷龍

坦幾多物防，同埋雷龍減到幾多攻先扣3700

好似4XX 降攻咪大喝完整到隻雷龍1400攻左右 冇其他debuff

D人打雷龍出埋d冇大喝嘅25文，浪費體力

所以我情願自己打龍都唔協😂

唔記得換技姐

有冇巴打分享下點打超時C最終個關
39打唔羸

槍25文，以為佢咁堅通兩路做雷龍爸爸，點知

開波前check隊友技 唔岩技叫佢換

換倒架咩

唔計資源既情況下
雪莉做完刺再轉番做飛
係咪可以用刺招無視護衛收人頭

換人

55雷龍真係好難，儲定包聽日刷暗龍算

換人 唔係換技

唔計資源既情況下係 但首先飛兵既攻距係1格
變相你雪莉真係要 係好勁好勁好勁
因為兵仔唔會陪你打人 要剩靠雪莉輸出

黑龍55應該最易打

貼埋去屈機

又打到多頂腎者帽

1000pvp幣

打龍又出ssr

走啦 歐洲仔 唔想搞大佢

SSR 屠龍勳章好唔好用?
俾邊個好?

我抽人個陣好非架

有冇人練左細公主

有冇攻略

點解我又覺得冇咩用

你試下裝比拉娜用佢打冰龍比冰龍打下就知

未開大統帥

已經破1100攻了
所以見到人地千幾攻真係唔好驚訝
你升到55都一定得 如果你有心養
仲要我用緊把武器係比較低攻果種 痴線佬們已經1200以上了

首先...我要有拉娜
同埋食一下唔死

比法師用住先都OK 法師魔防一定唔會低得去邊

雷丁用斬陽定審判好

秒唔秒到

仲係得830攻
盡力了

好唔夠銀鎖匙，刷到2046

緊係要分兩次

第15回合 打剩幾萬 盡左力了 可能小怪清太慢

莉亞奶騎

我班人智障黎
補枝+治杖都想變番+智障

7級兵啲料弱智？

去左個台仔谷
啲人未45就5*角色
禾渣到不行

無奶騎，打得好辛苦

無奶騎咪用女主

冇掃料 搞到得雪莉精通左
54同53好似冇分別咁

物理上明明條柱係向高空發展可以行到入去

打完成個5都冇18星入唔到精英

隻骨犀一下跳上條柱頂再跑返落地下

夜鷹有無用
拎黎比25文用 把藍色斷腳劍比黎明用好定用4星加攻秘銀劍好

沒有得你的允許 我都會課下去

夜鷹露娜專用
無露娜可以分解

新手pool抽到佢 可以點組好 想玩帝國

邊有人講野咁自相矛盾

唔出女人pool點買skin

光輝打雷龍,應該帶CHRIS定SO菲亞好

雷龍電好痛~樓上果個打60級龍LOL?

冇課咪用潔西卡食傷害

雷龍防遠攻,帶CHRIS冇乜作為

45炸
25 雷丁 粉毛 雪莉 最後果個位諗緊
BTW一直唔明CHRIS點解要用時鐘,佢D技都係2CD同1CD,用加傷唔係仲好咩

無限射咪時鐘囉

無聊抽大池中埋雪露，係咪可以玩埋公主隊

我岩岩1000幣都係出呢件，係咪俾法師用一流

佢3rd有1rd空窗架

有補咪帶多隻，粉毛未必夠奶

隻雪莉呢

隻ac人地送，冇雪梨活動

冇雪梨砌唔砌到

想問下，如果帝國出 leon 王帝[超絕] 光輝出 雪莉 雷丁[超絕] 莉亞那 奶媽 有無得諗

外掛利昂

隻game都幾難玩
45級打返45級怪，基本輸硬

你不如利昂帶騎精
皇帝換25
咁雷丁又可以放多招技

個效果爭好遠

用住先 等抽中雪莉囉

咁利昂咪傷害最大化唔到?

因為初步人腳係咁，得leon 好似唔夠力，雙槍，加王帝 , 莉亞那

好正,好撚多女

夠㗎啦
騎精本身好用同勁過超絕

仲有泳裝

索菲d技得1cd
試唔到回溯自己有冇用
當然指回溯以外既技

7-3點打隻法成7百幾智 仲要隻白痴雷丁成日送頭

元帥轉反龍騎啦，兩隻槍冇咩用
帝國係咁
我都係利昂單支秒，其他圍死
有莉亞娜就唔洗出女王啦

玩帝國,有咩補可以頂女王個位

光輝d奶

我想問D龍既AOE技係打魔傷定物傷

奶騎

冰龍魔攻,其他物攻

冰龍都係放棄算啦,要用弓打佢先快,但撚會練弓

抽唔到,有冇其他option

一係安娜,佢有再生同埋佢出技比自己友會加效果
再唔係就粉毛啦,講奶力最補得應該都係粉毛啦

SOFIA其實智力得B
安娜以奶黎講智力得C
最實際真係粉毛

如果唔出光頭，出元帥做盾，再出女王 得唔得？

粉毛啦 能攻能補

我反而覺得雷丁自帶超絕都得 咁樣可以比莉亞娜食到超絕
之後咪皇帝利昂元帥

其實光頭做坦硬過元帥
元帥個天生技太雞肋，你搭得上黎一係被人劏左，一係已經過左關，做下龍騎汁下人頭好過
相反光頭有根性，點都可以擋多次
用莉亞娜啦，有招再動，利昂會勁好多

咁不如直接光輝外掛利昂
又可以出埋chris後期咁多魔物岩哂chris

抽唔到你就冇得揀架啦
練初頭粉毛,唔洗抽又自動升星,打龍又勁
好野黎

安娜pvp就好

我有一個新想法

皇帝，元帥，波波，粉毛，法娜

玩debuff，唔知有冇前途

土豪巴

一般你有練兵有升裝都可以越2-3lv打架wor

帝國法用藍毛毛定小紅帽好

係咪廢裝照升住先?

SR唔廢,同埋拎去拆果時會比番錢同鎚你

小紅帽pvp向
海恩推圖pvp都得

用最普通加能力個d sr裝都夠

45lv左右 主力一套30lv 奶媽果啲20lv都夠做
我想升40lv裝都無錢升
練兵又要錢 升裝又要錢

唔夠鎚唔夠料突破同升裝

傳送神技黎

鎚用友情換

換到乾塘了
日日都爆友情點

差70個紅瓜子

47LV穩過45LV兄貴,2下秒左隻兄貴

升一把 ssr要儲幾耐紅瓜

女人pool預計會有咩角?

雙傳送打古墓

莉亞娜有冇得諗,有得行動多次好似幾屈

精英7-5 shit
兩星算了，next

我尋晚試左2個鐘 最好成績17rd贏

45艾爾文贏唔贏到50雷龍仔仔?

露 拉 奶

我發現雪莉+奶騎清到一邊
但第二邊我搬多隻過去都唔夠打一邊
要提升一下個練度先

時空係咪全部都3隻角，打到中間仲係出得3隻

50雷龍得一隻清BUFF會追唔到
佢雷爪1CD

鬼唔知SSR好咩

2次都16rd

我見啲大陸仔25帶大喝同劍魂，雷丁帶超絕再加粉毛debuff

其實我隻光頭都有debuff

7-2精英我都未過，走得咁快，重要係槍兵，利昂撞完自己重傷

我好似有

戰吼同攻擊威嚇
兩粒石絕對抵比

請問 chris 係邊隻？

左邊雷丁同莉亞娜 右邊雪莉 艾爾文 粉毛 12RD 搞掂
海恩用傳送幫雷丁跑快D

克麗絲 雷丁老婆

玩公主隊抽到2隻小公主好似好弱

飛兵定水兵好？

精英喎

自膠睇唔到

元帥轉飛龍攻擊力勁 d 定 雪莉？

元帥算吧啦

出6個但我後面幾隻戰力唔夠勁
應該要練下了

元帥好勁喎
陸版已經改埋疊4層。
我隻元帥過900攻已經好好用

只可以做利昂既好朋友

同25文一樣,你地唔比飽飯佢食,人地點有力

但係我唔夠石轉，好緊火

人地隻雪莉...

比哂全資源佢啦 因為我平均升
要課長投資先勁

帝國外掛雷丁帶超絕，應該點行條路線好 d 呢？

雷丁係唔係打防守反擊勁？
擋唔擋到騎兵撞？

我利昂3440戰 元帥3260戰 係第2戰力
已經好飽啦

露娜係咪要弓先好用
開始0作用

終於三星到，皇帝轉劍舞割裂，元帥帶龍息清劍兵追住隻大元帥，差少少殺到，200幾血過河 成就又要解過

唔玩弓=輔助

附魔埋大樹 專業輔助

pk場見到超硬雷丁 試打一下 嘩屌你
即退出

想問下50lv雷丁應該幾防

無靚弓
同埋無練過兵營
呀呀呀！！

唔知 但佢士兵 槍兵hp已經成8千.............

利昂轉狂戰士 千騎 88

我見過LV53上完超絕500

利申,我嗰隻得400

我果隻露娜50LV之前都一樣0兵營 著跑鞋用再行動黎削血俾雪莉殺/用黎計步數拉怪
用飛露娜無得玩削血 基本上剩係用佢黎開技同埋無視地形拎寶箱 長期打少隻咁 我寧願用家姐出超絕+天罰好過

競技場血會多過平時打副本